比爾·蓋茨回答重返世界首富感受：明顯我捐錢捐得還不夠快 ?

11月22日消息 在近日舉辦的一場媒體見面會上，有媒體向比爾·蓋茨提問：“重回世界首富有什麽感受”

比爾·蓋茨表示：“顯然我捐錢捐得還不夠快。我已經捐了500多億美元了，但是股市和我的投資收益都不錯。這是個好消息，因為我能有更多的錢捐給基金會。基金會現在每年的捐贈額超過50億美元。時間長了以後，我會從財富榜單上往下掉，因為這些錢會在未來的30或40年裏被花掉。我希望其他人也能踴躍捐贈，跟我競爭誰的名次下降得更快。”

上周微軟公司創始人比爾·蓋茨超過了亞馬遜公司的傑夫·貝佐斯成為全球首富，這是兩年多以來比爾蓋茨首次重返全球首富的寶座。五角大樓於10月25日宣布的一項令人意外的決定也間接幫助蓋茨重回首富寶座。該決定授予了微軟100億美元的雲計算合同，彭博億萬富翁指數（Bloomberg Billionaires Index）稱微軟獲得該份合同後公司股價已上漲4%，這也讓蓋茨的財富達到了1,100億美元。自該決定宣布以來，亞馬遜的股價下跌了約2%，貝佐斯的凈資產為1,087億美元。

但對女人黎講微軟始終唔及長實

Windows加office 冇得輸

oh shit

微軟已經唔係再靠依啲，而家佢雲端業務好，所以先一直創新高，申利前股東

GET唔到...

之前離婚比人分身家係咪就係amazon老細？

屌你

匡智手足？

關鍵字眼:女人

做咩賣左

typical 連登毒撚

捐咗去邊？點解有d地方仲係咁窮咁落後？

咁有錢windows同office非商用好心就全免費啦

轉咗入AMD 但都賣了

好事黎，証明網絡世界未污染你

長實

咪學壞

如果係講對香港女人黎講個雙關仲正

小學雞

微軟姐係IT 姐係毒撚
長實姐係地產 姐係MK
解左

相對強国土豪不知收斂炫富貪婪，唔知要花幾多年先真正追上真先進、文明，禮義廉恥從何說起

講緊J呀
真心左

捐比香港人

IT9 香港無前途
好似係

獨孤求敗

我每次入黎都係為左睇回覆

試下加4個又字係句野度

係

對男人嚟講呢？

講下降得快？馬雲笑而不語

Get 唔到好事黎

笑到肚痛

Cls

震旦呢？

0仔始終唔及1仔

呢啲真係叫串我賺得仲快過我捐...
都已經捐左500幾億美金都仲係第一位既屌
你地幫手捐下等我做唔到第一啦

一炮過捐500億美金俾我囉

我日立 ok?

個關鍵係因為蓋茨無離婚

佢個樣老左好多....

諗咗一陣

識睇真係要睇留言

屌

好true 好pure

人生贏家 大慈善家

唯一敗蹟
係俾android 壓倒性打敗

對比D中国首富，中国果D係一舊屎。

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！

咁依家買咩好

頂

得一日立唔得嫁

load咗好耐終於load到

開估：男人係微軟定長實好

同問

日日都立

未比世界污染既清泉

可能人地唔知咩叫軟呢

咁都諗到

睇完啲留言發現連登好多小學生

熊市嚟又唔同講法

語帶雙關, 好正

題外話 話買林寶個啲暴發戶 係真係有錢人面前都變得幾搞笑

夜晚點算

點解...？

咁課多啲畀星火啦

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

你把口不是我鍾意

睇咗好耐終於都明

m$ d cloud業務應該發展得幾好，搵好多，好似同windows / office / 鼎足而立

捐咗返大陸

比人精神污染左

標基唔夠加乘

而家用outlook office網上版唔使錢喎好似
Windows 10佢而家都廢事叫係verify
你中意入key就入lol

諗咗一陣我竟然明
上連登太多

等我重認真左諗股票野

諗左好撚耐先get到

真係笑話，李力持

一睇就明啦 仲要諗 證明你上得未夠多

比個comment騎劫左個post

我肯定呢個留言既正皮會多過個po

利申：一開始都get唔到

串過馬撚

五個半月前嘅連登

睇黎你仲未夠資格做連登仔

維持依家咁就好了
我唔想一睇就明

呢個我都唔明

CLS

bill gates 有d 唔同
佢真係好 劫富濟貧
對商界完全無手軟過
...

用盡手段賺錢再去落後國家搞project

苦中一點甜啦

send letter to him la

諗返起Netflix 套 Inside Bill’s Brian, 佢果種講得出做得到既決心真係好癲

講真BILL GATES 而家已經唔洗靠MS 賺錢 佢而家MS OWNERSHIP 得果1% 根本係濕濕碎
"He currently only owns a little more than 1% of Microsoft shares, but that 1% is estimated to be worth around $7.3 billion.Jan 22, 2019"

JEFF BEZOS 仲拎緊16%AMAZON 呢度值成100B美金 因為呢幾年AMAZON 股價升到仆街先令佢身家跟住漲 但實際上好VOLATILE (當然唔代表我唔睇好AMAZON)
仲有BILL GATES 捐左好撚多錢
BEZOS 只係拎錢去搞火箭 捐既錢同BILL GATES 冇得比

結論:
BILL GATES 真係好撚有錢
賣左MS大部分股份之後 唔知點樣錢搵錢 再加上捐左好多好多錢
唉 資本主義

但講真，有錢佬黎講BILL GATES 已經係典範
全力搞慈善 又醫療又教育又核能

你哋啲連登仔就係咁, 搞埋啲無謂嘅白痴笑有正經嘅又唔p做 即刻全世界 炸爆bill gate個twitter啦

查看 Bill Gates (@BillGates)：

我知你班友又話會冇用 一日上網個message畀佢, 做嘢啦keyboard fighter

正呀喂

笑撚左 笑埋右

好笑咩？？

替華為抱不平 比爾蓋茲：美中勿過於偏執

〔財經頻道／綜合報導〕美中貿易戰早已延伸至各層面，包括關稅、貨幣、高科技等。微軟創辦人比爾蓋茲（Bill Gates）週三表示，世人普遍認為來自中國的東西就是不好的，這點上他為☭華為☭抱不平，呼籲美中勿過於偏執，應互相信任、善用彼此的優勢。

《日經》報導，比爾蓋茲6日出席《紐約時報》舉辦的DealBook大會，表示：「☭華為☭，就跟所有的商品及服務一樣，應受到客觀的檢視，『來自中國的東西就是不好的』這種常態...對於試圖在創新取得優勢而言，是1種很瘋狂的想法。」

美國聯邦通信委員會（FCC）主席派伊（Ajit Pai）週二受訪指出，中國科技公司對美國國安構成威脅，而☭華為☭無法被信任，將對其進行徹查及替換。但比爾蓋茲表示，信任是互相的，若美國不相信中國科技設備，北京又怎麼會信任美國產品，他指出，美中應善用彼此的創新優勢，而不是針鋒相對。

報導指出，今年5月，電機電子工程師學會（IEEE）宣佈禁止☭華為☭員工承接學會內任何編輯、審稿等相關工作，但後來已撤銷此一限制。

比爾蓋茲說：「如果你那麼偏執，那麼1位祖母或曾祖母是中國人的編碼員，他寫的編碼要如何？」「這樣世界上還有什麼軟體是你可以信任的？」，他認為應以客觀角度來看待這些事情。

笑左

ngo啲高層度

'你哋啲連登仔就係咁, 搞埋啲無謂嘅白痴笑有正經嘅又唔做 即刻全世界 炸爆bill gate個twitter啦

查看 Bill Gates (@BillGates)：

我知你班友又話會冇用 一日上萬個message畀佢, 做嘢啦keyboard fighter

但outlook acc本身唔係要比錢架咩
唔係你出唔代表唔駛錢架 ching

當你有咁多錢既時候
你除咗咁做, 仲可以做咩

佢唔係因為風險管理而賣左好多MSFT股份嘅話而家仲有錢好多

咩腦先諗到

叻啦叻啦

100/10

+1

小學雞 found

屌 Load左陣先Get到
你贏

因為佢地未到依個程度

好威咩On9 望多幾秒已經get返

寫信提佢啦

好事黎 代表上得少連登

可以睇吓netflix
Inside Bill's Brain: Decoding Bill Gates

佢上面果句都唔明你呢句點會明

咩程度？bill gates 可以洗幾百世 , 佢地唔得 , 剩係可以洗幾十世既程度？ 自私就自私啦

J

成個post比係搞咸曬

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

你贏

微，軟
長，實

佢netflix套野講開發智能電話系統撞啱公司有官司，佢要退落嚟專心打官司，並且困擾左佢好耐

屌你分啲俾香港啦

商界羅賓漢

你點諗的？

佢啲project仲要係實在地改變世界

好好睇
終於知道冇水喉嘅馬桶係乜之前喺fb睇到r晒頭

微軟長實

Best comment

你 「欽敬亅 微軟 定係 長實？～

捐左500億🤯

連登囝就淨係識呢啲嘢，500蚊都未見你捐過。

捐都捐左500億

寸到

今天先知超人的想法

屌你老味

同我鬥跌得快,寸到

一睇就明, 我係咪已經污染晒, 變唔返以前嘅白紙?

有錢佬捐錢唔係自己捐比自己咩
開個基金 之後有需要先會用基金D錢
用黎用去都係自己人用番

利申唔識9up

可唔可以捐啲去星火,立場,獨媒,眾新聞,傳真社 612 呀?

靜啦

諗咗一陣。。。

屌你咩

真

咁佢老婆同佢一齊創業捱間公局返黎，抵分錢嘅

人老咗都串啲
又翻細個後生風格

長軟微實

你碌鳩[微]小同[軟] VS又 [長]又[實]淨

屌你 人地個細被你...

咁又咁講 講捐錢 李生真係有得比佢比

神回笑死

bill gates 最想得到就係世人對steve jobs既讚譽
但係捐幾多錢都無用, 呢D野真係好講天份

第一個回復的重要性

以前個代人都應該識，可能我太老了

捐100萬比我就夠

點解你咁聰明

係微字前面加一個試下先啦

第一個留言屈機

我長期持有長實，全家都很幸福

但講貢獻
好多人可以唔用apple所有product/service
但冇一間公司可以唔用office

有d地方你比幾千億佢都好，幾年後又係變返窮撚窮唔係無原因

恥笑

二樓正評比樓主多出三倍

實屬罕見

精選留言

我已經唔係個純潔既人了 （但都過左半分鐘先明）

明明咁多錢 應該可以幫到好多窮人但都唔覺有少度可能底下私吞佐不少

netflix 有佢睇，發財立品，但佢仲要落手落腳做，好勁

其實賣左 佢眼光好 可以買d 升得更快既股票

個腦裝乜

邊個想入恆基股

高汁

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

DLLM 好撚高

睇見你都覺尷尬

成功騎劫左個post

捐錢大行動

頂 秒get

不分化不割席

已經係

第一個reply咁高質

屌你個comment係原Post 3倍Like

我搞到成個post離哂題 無心 sor

香港人需要你

求下你加入香港人嘅外國勢力

係威嘅

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

[人手頂置]連登區選最後共識

推

三零

但微軟股粉正啲

美國就係有當權者（有錢人）肯放下身段幫其他人，以天下為公，改善地球為己任

其他國家有錢人大部分都自撚私，誠哥肯捐三分一其實已經好難得

2樓回覆帶領全場走勢

睇唔明？

介唔介意捐啲俾星火

office 365 咪都係 cloud

重發明咗無水廁所

真首富，回饋地球。

笑撚到我

又撚直必腸

一定捐比窮人架咩

阿瑪遜都係

笑咗出聲

估唔到係後pc年代佢仲賺咁多

港女鍾意洋腸多啲喎

華人真係永遠做唔到依種態度

10/10

可唔可以損俾星火先

上個月睇晒，好撚好睇

BILL GATES得1％ms share值7個b，咁其他100b係屬於咩資產？

以為自己好撚醒？

好似好多人都唔明，我都諗左好耐

老左好多⋯⋯

入黎就係睇呢d

bill gates個book list有冇香港人睇過
或者話有冇連登仔鍾意平時睇下書咁？

呢句真係精境

捐錢比星火

宜家係靠cloud，business solution賺錢
azure同aws係兩大龍頭

低級娛樂趣味

Google呢

google真係比較弱

Microsoft 係cloud 上根本屈機
Server 2019轉左玩每年per cpu比錢
令到人地cloud 個成本大增
再加上微硬本身有錢
想買幾多hardware 都得

Google cloud 未成氣候
佢出得太遲
仲要時間去tune feature

iphone 之前bill gates騎撚住steve jobs 十年，ms 勁既時候，apple 股價得十幾二十美金，果陣steve jobs比人笑到面黃而ms係無敵霸權，9幾年挑起ibm，2千年收netscape皮

到ipod touch盛行果陣，bill gates已經開始退休講天份steve jobs得藝術方面贏到bill gates，tech啊，商業啊各方面輸曬，bill gates想得到sj既讚譽真係好離譜bill gates在位既時候一直騎到佢一棟都冇，sj做左成世人輸到等到bill gates唔玩先跑得出

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

要幾撚無知先講得出佢呢句嘢
00後啲apple迷？

四季酒店

咁多人未聽過 證明我老了

張圖廿年都有

衰鬼～～

同windows霸權比，iphone簡直係玩具黎
講緊Windows仲要都放棄追人啲盜版，真正改變世界
唔係話iPhone唔勁，我都用緊，但dominate電腦世界真係好癲
而且同apple單一發展相比，amazon，ms搞cloud已經準備緊未來，好多人連佢地做咩點賺錢都唔知，但佢地市值慢慢升，反而apple主力產品iPhone開始跌

Bill Gates啲嘢全球通用
Windows同Office 生態根本無得甩

女人鐘意啲J又長又實 唔鐘意....

1124 投票

裝Linux 呀，ok??

呢到真係好後生...

係咪最多推既其中一個cm

個POST一半COMMENT都係回緊呢個COMMENT

但係都改變唔到香港

有無錢係其次，
標機本身IQ高又中意解決問題，
當然有錢就唔使為生活煩惱，
當真實世界sim city咁玩

香港都有個與別不同嘅誠仔
佢同誠仔有個共通點係中意讀書，
但當然標機智力應該高幾班，
訪問形容到佢可以一目十行睇完然後講返晒啲重點